iPhone 7 Plus 密碼解鎖問題

我set咗密碼解鎖，但係要load一兩秒先可以解到鎖。呢個情況係唔係叫正常？

比返部機人

iOS 10 問題

部機我架 平時冇set密碼，啱先屎忽痕想set來玩下。點知會咁慢

指紋又冇問題，一撳就入到。係密碼輸入果度先至咁

我都發覺上咗ios10之後整體系統反應慢咗，有時按home button出返home screen都好慢

apple技窮了？

me 都係，ios10.2
部6都係10.2不過好正常
應該係想人用指紋